想收G29/T300rs

如題

G29 = rubbish

有

冇盒要唔要

G29

No
thanks ching

唔要無盒去買新啦個盒咁撚柒阻掟

t300rs 有盒幾錢

同意，點會儲盒

擺低個TG?